Enter how many classes you're taking/have taken: 
Class name: 

Term of enrollment (e.g. "Fall 2015"): 

Course number: 

Hours (1-5): 

Grade: 

Class name: 

Term of enrollment (e.g. "Fall 2015"): 

Course number: 

Hours (1-5): 

Grade: 

Welcome to the GPA and Course storage program menu.
Now that you've entered your class information, please enter the character next to the choice you wish to pick.

A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
Your GPA is: 2.5


A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
Class name: 

Term of enrollment: 

Course number: 

Hours (1-5): 

Grade: 

A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program


Total hours (grade D): 4


A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
Your GPA is: 2.63636


A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program
A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program


Here are your courses: 
Programming I
Digital Design
Sociology


A. Compute the GPA for all courses
B. List all courses
C. Compute the total credit hours of courses with grade D
D. Compute the GPA for a particular semester
E. Add another course to the course list
Q. Quit the program


